是日靚午餐 川醬回鍋肉

D肉都回左去個鍋

佢唔係用腩肉 係普通豬肉片 無肥膏

回鍋菜？

今日又去觀塘食飯先,有咩好介紹
熟食市場有D污糟咁

椰菜

食民營

唔該先,等陣去望下

垃圾

好垃圾 同水牙線一樣

正阿

明明得菜 邊到有肉

是日靚午餐 川醬回鍋椰菜

有肉架 你放大張相睇睇

369？

明明係汁

屌 日撚日食狗屎

你老母日撚日痾狗屎

食草

柯狗屎比你食

你老母係狗